apink吳夏榮狂扯摟屌裙 難掩黑色打底褲

hi

係咪肥左

榮b點解唔行清純路線

人間性器
樣靚大波長腿

我覺得好清純

春日小夏榮

同suzy都係骨架粗大, 有d肉就好似好肥

G

好慘 扯低條裙就變左露乳溝

顧得下面又顧唔到上面

想屌到佢面容歪曲變南珠第二為止

你條撚屌可唔可以尊重下女性

支持夏榮再增加露出度!

其實覺得佢好清純 真心
不過個body太完美

蝦翁既內心係清純架
奈何佢有一副性器般既身材

我睇Judith Butler著作睇通宵個陣你都吾知出咗世未=.=

55 ~.~

條腰粗到
十足做唔到一仔要企街d呀嬸咁

側面睇明顯有肚腩

有冇LINK睇 想打飛機

完全正確

企街支那雞？

好撚正 想屌爆佢個西

但佢同1,2年比真係肥左好撚多

夏榮no.1

半年前cb個長金髮先正

咁先正常體態
係普遍女團成員太瘦

應該咁講, 呢個係女仔正常骨架既肥度, 但吳夏榮呢種骨架唔岩呢個肥度

肥咗

竟然唔係iu

着打底褲對條裙欠基本尊重

圖報有無普美圖 ？

係！

好普通

你淨係鍾意mk妹
夏榮呢d咁清純唔岩你

摟屌裙邊清純

內心好清純

肉地幾正但波唔夠大

個囉又大，腿又肥，著呢都縮得快過人

磨牙

你班韓撚係咪變態，要睇閪就睇av啦

條腰太粗先會扯起條裙lo